聽聞黑警圍內已經諗緊周庭身材係點 話咩波仔細細pink Lin 等核突說話

班友講到幾撚鹹濕 話咩拉左實有搜身睇光光
話總部果啲人就爽歪歪

利申： 喺狗屋附近茶記聽到

皮膚咁黑點會pink lin 作都作好d

係茶記影張相post出黎
做你係狗屋附近茶記既證據 唔該

呢樣好似同膚色無必然關係

我睇過啦 我係佢男朋友

你真係冇常識架喎

push this

真心無必要認真對待佢地評價可唔可能係真

作都比D圖黎睇下

睇你其他post全部都係靠”聽聞”
嚟增加連登d憤怒情緒

不推文

冷處理拉𨳒，理得佢。
總之831上街！9月1罷課機場見！